{
    "spruch": "Ich tanz' aus der Reihe.",
    "rufnamen": [
        "Black Cat"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Sport, Bio und Chemie ",
                "d_hasle": "Gitarre und Handball spielen",
                "p_walla": "Das runde ins eckige bringen - aber nicht mit dem Fu\u00df ",
                "l_lelit": "Gitarre spielen",
                "j_thiem": "Handball spielen, Flachwitze",
                "s_doder": "Handball"
            }
        },
        {
            "frage": "In welches Abenteuer sollte ich mich in der Zukunft st\u00fcrzen?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Weltreise",
                "d_hasle": "Horizont erweitern! Neue Dinge kennenlernen",
                "p_walla": "Deutsch studieren hahahahahahahahaha",
                "n_romei": "Luft in der Handball Bundesliga schnuppern.",
                "l_lelit": "",
                "j_thiem": "Du solltest einfach mal ausprobieren deine Verletzungen heilen zu lassen ;)",
                "s_doder": "Handball WM"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Sportlich, lustig, blond",
                "d_hasle": "Handball und Gitarre ^^",
                "p_walla": "ehrgeizig, ehrgeizig, vorige Worte nicht in Bezug auf Schule ",
                "m_thiem": "Handballer.",
                "l_lelit": "ehrgeizig, ehrlich, nett",
                "a_bieri": "sportlich, ehrgeizig, humorvoll",
                "s_doder": "lustig, sportjunkie, selbstbewusst"
            }
        },
        {
            "frage": "Was besitze ich, dass du gerne h\u00e4ttest?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Gitarrenkenntnisse",
                "d_hasle": "Deine Gitarren :P",
                "n_romei": "Bauchmuskeln",
                "l_lelit": "",
                "c_thiem": "Sixpack :D Spaa\u00df, ich liebe meinen Bauch"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist die schlimmste Angewohnheit von mir?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Zu schnell abgefuckt manchmal",
                "d_hasle": "Nur in der Halle zu sein",
                "n_romei": "Menschen mit B\u00e4llen abwerfen.",
                "l_lelit": "die vielen Verletzungen"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Gitarre spielen",
                "d_hasle": "Oft verletzt sein",
                "p_walla": "Handball ",
                "m_thiem": "Sich zu verletzen",
                "l_lelit": "Handball spielen",
                "a_bieri": "Handball spielen",
                "s_doder": "andere Personen \u00e4rgern xD"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein lustiger Fakt \u00fcber mich?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Deine Verletzung",
                "d_hasle": "",
                "m_thiem": "jede Woche eine verletzung",
                "l_lelit": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind meine St\u00e4rken und Schw\u00e4chen?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Gitarre, Handball, Chemie",
                "n_romei": "St\u00e4rken: Starker Wurfarm, Schw\u00e4chen: Starker Wurfarm",
                "d_hasle": "",
                "p_walla": "St\u00e4rke : Sport und Chemie Schw\u00e4che : manchmal zu ehrgeizig ",
                "l_lelit": "",
                "s_doder": "Dein selbstsicheres Auftreten "
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "m_p\u00fctz": "Bungee-Jumping",
                "d_hasle": "Lehramtsstudium wird hart genug, \u00fcberleb das erst mal",
                "l_lelit": "",
                "s_doder": "Liegest\u00fctze mit einer anderen Person, als Gewicht, auf deinem R\u00fccken, vor einem Publikum xD"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du Abschreiber oder l\u00e4sst du abschreiben?",
            "antwort": "Abschreiber"
        },
        {
            "frage": "Ohne was gehst du nicht aus dem Haus?",
            "antwort": "Handy und iPod + Kopfh\u00f6rer"
        },
        {
            "frage": "Schon mal aufs Maul gekriegt? Wenn ja, zur\u00fcckgeschlagen?",
            "antwort": "Ja und ja"
        },
        {
            "frage": "Seit wann bist du speifrei? (nur alkoholische Verschuldungen)",
            "antwort": "Seit meiner Geburt"
        },
        {
            "frage": "Wann stehst du in der Regel auf?",
            "antwort": "10min bevor ich los muss."
        },
        {
            "frage": "Was ist das d\u00fcmmste was du je gemacht hast?",
            "antwort": "Da gibt es zu viele Dinge."
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsort in der Schule?",
            "antwort": "Die B\u00fchne der Aula, der Musikraum und die Sporthalle."
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Handy?",
            "antwort": "LG G3"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Lieblingslied?",
            "antwort": "Little Lies von Dave Barnes"
        },
        {
            "frage": "Was kann dir keiner nehmen?",
            "antwort": "Ehrgeiz und Einsatzbereitschaft f\u00fcr Dinge und Menschen die ich gern habe. "
        },
        {
            "frage": "Was war das Krasseste, dass du einem Lehrer je gesagt hast?",
            "antwort": "Halten sie endlich ihre Fresse."
        },
        {
            "frage": "Was war deine Lieblingsbesch\u00e4ftigung in Freistunden?",
            "antwort": "Ab nach Mces"
        },
        {
            "frage": "Welche 5 Dinge w\u00fcrdest du mit auf eine einsame Insel nehmen?",
            "antwort": "Meinen iPod, Kopfh\u00f6rer, Joggingschuhe, Sportklamotten, Sonnencreme"
        },
        {
            "frage": "Welches Schulfach war dein pers\u00f6nlicher Super- GAU?",
            "antwort": "Deutsch"
        },
        {
            "frage": "Wenn du nicht du w\u00e4rst, wer w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Batman, Tobias Reichmann oder Kurt Cobain"
        },
        {
            "frage": "Wie bringt man dich auf 180?",
            "antwort": "\u00dcber Dinge reden und\/oder urteilen, von denen man keine Ahnung hat."
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Sportlichkeit, Fitness, Intelligenz, Charakter"
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gibst du zu viel Geld aus?",
            "antwort": "Essen und Sport"
        },
        {
            "frage": "Wovor hast du Angst?",
            "antwort": "Am Ende meines Lebens zur\u00fcckzublicken und nicht stolz sein zu k\u00f6nnen auf das was ich geleistet habe."
        }
    ]
}